ocamp最危險活動就係一生人一次

班獸父組爸想睇d組女既肉體既game
利申: 你除眼罩佢一定話你錯, 因為佢地睇唔到佢地想睇既野

垃圾GAME一個

真 但因為無野好玩年年都有人中伏

邊間，重玩一生人一次？

有d撚樣扮哂野話唔會玩
最後突然話玩之後博有野睇
都係d獸父組爸諗出黎

點解唔係星際 玩到濕曬

玩完臭到仆街